Guns N' Roses香港場認真討論區

大家買左邊場?利申21號好其期待
賣飛炒飛請上一頁

兩日都買左zone A

巴打玩兩日,對腳唔使要

Guns 難得一次黎香港
唔知仲有無下次

聽晚

21 block A

兩日ZONE A＋１

聽晚A區 好興奮 要圓夢了

今晚zone a

PUSH有冇巴絲已經排緊?

聽日睇688

+1

會唔會好多人排隊

有冇人已經到左現場

same

今日 B

好撚期待聽日
希望asl rose未回哂塘

Axl

對比佢最爛聲時期，而家已經算好好

外國睇guns會玩mosh pit

我睇聽晚

無人理呢個post

唔緊要兩邊都係我開 搞手但求開開心心打個和

果邊爆咗post
繼續傾啦

本身我唔係太好guns ,只愛slash
中間d 歌好多mama 地
炸到耳仔好攰，d 野又重覆
好想快d 完去返d greatest hit

有冇人覺得米奇而家個樣好似Donald Trump

中間好多重重複複幾個chord
然後各自solo 10分鐘
開頭就話 哇哇
之後有啲疲勞

我淨睇今晚果場
邊part 係米奇聲?

推番post

木頭人太多都high唔起 個個影影影
反而上次m記撞到飛起就爽好多

今場正喎，有朋友睇尋晚嗰場，都係話把聲有驚喜，好過十年前

axl 去到paradise city就斷氣
但算出盡力
but藍髮鬼妹係幾正，特别係紫藍燈打落去

好撚痛苦，由奇事d 大陸哩又串又臭
不過同frd 幾條友撞撚到佢敗走

中間有我鍾意嘅Coma同Civil War所以覺得還可以

Reese真係成個初音咁

啲大陸人可以影足3個鐘

個心仲好high 訓唔到

佢都幫axl 高音唔少

要啦，年紀大，初頭可能未開聲，音響又唔係好，直頭聽唔到佢唱乜咁濟

覺

好撚正個衰妹

係 solo d licks黎黎去去都差唔多
同埋好似頭先巴打咁講 GNR setlist d歌up down唔多 tempo全部都好快
真係無乜氣力全部歌跳曬
頭幾首去到better個陣 我已經攰

1700 蚊真係為追星睇slash ,感受guns 依隊legend
同埋聽個幾首greatest hit

由頭到尾都enjoy嘅其實, 我係縑輪流solo果啲位有啲沉氣姐
啲licks 來來去去都係咁. 大家都知你勁. 唔洗重覆咁多次啦

不過上個post 有人話排咗7,8個鐘隊果啲
我諗真係會攰到無晒集中力enjoy唔到

今日block b前排 有位巴打帶住個全程um耳既女朋友

November Rain

Civil war 前後 音樂蓋哂佢把聲

係右手邊既，水箱前面？

音響差係 真 但真係比撚足力啦 Solo 個到Slash 滴鳩哂汗 係手浸 漏出黎
對上係睇過Linkin park， X Japan 個啲
真係無撚得比 全部交行貨咁 個啲就真係悶 雖然叫做睇過Chester
真心Guns 正啲 Passionate好多

連續兩晚無渣流灘

差唔多 巴打企邊？

真心正到爆 如果 如果仲有下次 一定要block a最前

係佢隔離
好on9

買唔撚到咋屌 6半都可以企到最前仲

Godfather個filter好鬼正

畀千幾銀入場有真人唔睇走去睇自己部手機 都唔知個腦諗乜

仲要霸撚住最前個位全程影 你影十幾秒我冇乜問題 但係全程係想點撚樣

Duff唱Attitude果陣真係型撚到

玩Wish you were here真係好驚喜

蟲d 腦容量係咁上下，至撚憎d 企位蝗棟係度，唔跳唔唱唔舉手唔歡呼

見啲傻閪大陸仔拍片, 一起歌,立即跳,之後撞鳩佢撞撚到佢揸機都揸唔穩

所以slash

坐688, 周圍d人好似淨係識幾首歌咁
個setlist其實好正

Slash好似都成日玩

見到All Rose 笑得咁慈祥 有啲無奈 三十年前 佢見到台下掛住拍片影相 一定爆硬

唔同啦，你用metal同hard rock比
我聽gnr都headbang唔起啦

時代唔同，冇計

時代唔同啦，拍片就跳落台打交既話，起碼要跳兩三千次

玩到流汗流到滴濕個台 要搵人抹地 無揸流灘架啦

Btw axl好似幾好禮貌
幾首唱完都90度鞠躬

Block 8個邊好靜

其實成手汗彈結他唔會跣手架咩 唔用pick彈出嚟啲聲會唔會唔同

以後睇咩都要買block a，氣氛一定好好多

係香港除外，班大陸哩霸撚晒最前嘅位淨係拍片又唔跳唔唱咁，仲要冇禮貌

驚喜既係真係冇揸流灘，本身都預佢咁老，啲飛又賣咁貴，都係呃錢多
點知axl所有經典歌都唱曬，睇得出盡咗力
slash全晚隻手都冇停過

能夠睇到guns既live總算完夢

我係上面都睇到block a氣氛好好，有一刻後悔冇買block a
但由朝排隊企到完場十幾個鐘真係好撚攰

睇左兩晚
block A前面

尋晚box office外面一千一張block a

正常係 坐位氣氛係差好遠
但今年睇show睇到要樹皮

八點左右，條友話多左兩張

全晚最好聲應該係各自solo果陣(Slash同Richard jam歌果陣D聲正到 )，但係一入歌就成堆樂器聲/人聲炒埋一碟

好後撚metallica 冇A, fuck

4, 5 點去到買完goods 先入場照第一排

假飛嚟架屌 唔好再信呢啲

見到佢跌pick. 之後順便掉咗兩塊比人

我都係block 8 最尾果行
開頭有d師兄都好投入嫁，不過去到中段就無lu
不過都預左一定無戰鬥區咁激烈
之前睇a7x同metallica都係戰鬥區
差d死

我係block 10呀
企足全程 攰到hihi
A7x個次唔係香港冇得睇

a7x同metallica
全blockA 都係跳跳撞撞
你冇乜定力可以狂拍片

但d歌路唔同 唔同講法既

始終唔同類型 睇a7x拍片機都分分鐘跳跳下跌左

鬼佬撞得好癲
同埋太焗想嘔
今次做廢J坐山頂位

企都企唔穩

唔洗理人點睇
我block A 都有white trash撞到下就西撚晒面口up up咁
自己比錢入場盡情enjoy就得

香港果A7X 全part最正 一定係
哼Encore出黎
大家一齊哼首 A Little Piece of Heaven

唔係嗌encore 個感覺好唔同

好想睇呀屌

第二場最尾都未謝幕就散水 Axl呆左

成件事好撚反智
有live stage唔睇
走去睇自己個細mon影住stage個大mon

我見佢地一唱完未謝幕就落咗台，跟住D人開始走
走咗十幾秒佢地上返台D人先停低望返個台
心諗，唔係咁趕住走下話

我喺坐位區block 9，老閪咁遠都有人拍片(唔止1首歌)
唱慢歌果陣同條女自拍，影完仲要望返張相影成點
究竟D人係去聽歌定打卡架

好多人拍片

btw我都係見到靚果時影相同埋真係拍一兩首好鐘意既

跟住全程就係咁fing, 我諗有啲人應該當我係傻既

有兩條中國妹睇咗陣開始睇手機，跟手坐低埋

block 9有個光頭仔全場鳩叫, 坐佢前邊堆大陸人閪晒面

咁多個cover最正都係Layla

有冇尋晚成場full list

見到axl掉mic stand
個鬍鬚大叔又執番
真係同youtube一樣

其實又唔可以怪人，個show咁夜先完，好多人要趕尾班車

好後悔去到最尾幾首歌先衝上去戰鬥區
Paradise City Mosh 得好正
Godfather 個 tone 真係正
琴晚睇完搞到今日好失落

可能以後淨係youtube先睇得番

圓夢架喇

第時外國fest 實有，放心

話説各位follow咗slash個初戀女友& duff mckagan 老婆個ig未

佢地成日upload生活片&後台，好正

miss左A車尾班車

係喎想follow 番琴晚藍色頭髮條囡個ig,
有無大神知道

如果好似Metallica 咁場場live 都有得download 返就好，質素渣啲都唔緊要

咁樣?

成班都認真做

不過學樓上講 曲風有d loop

不過最經典同想聽的聽曬

算完夢

本身係slash 鐵粉

果然同想像一樣bend落果下係勁唔乾淨 卡卡聲

不過聽佢就係聽呢陣味

同埋lick 重覆聽到幾累

Feel到slash彈得好過癮

係佢la

Licks 重覆下有時都幾爽幾過癮

Day 2 rocket queen 個陣個talk box 好似有啲問題咁
之後civil war 前奏Slash直程無左聲

slash 個結他close up跟住學一流
唔洗睇教學 or tab
跟本尊學

琴日係block A 最前果3,4行, 成場show都好正, 但我首先都要屌9你個cap帽撚, 開頭同條鬼佬嘈, fuck黎fuck去嘈撚住曬都算. 成場show, 成碌柒咁企係到, 唔講以為你係黎被老師罰企.
最眼火爆係 我發覺佢係企係條鬼妹後面 鬼妹行去邊佢就去邊. 心諗 屌你老母啦 你係咪去撚錯左地方?? LKF 係中環呀你老母

佢同隔離個鬼仔好fd，又成日周圍拍觀眾片
有人鳩叫佢就會起哄叫人再high d

有冇block7 角位

有無人賣條bandana

唔明，但見佢係黃色實體飛
即係條友自己印假飛？

第二場仲要冇玩this i love
其實最有heart係佢

嚟打卡& family day & 趁熱鬧個d
真係大嘥鬼
最強rock band show咁樣糟蹋
我寜願食炒價呀屌
琴日個3 hour 起碼值$5000
slash換5/6支結他
玩到成地汗
又突登搬部三角琴
比起d垃圾韓圍真抵到爛

係咪個金色長髮，同個細粒fd一齊個鬼妹

琴晚真係爽皮
係亞博聲太閪

睇睇下眼濕濕，諗緊點解會咁好彩有機會親眼睇佢地

真係chur到盡

今日好空虛

淨係影左半隻Civil war + November Rain 而家睇返真係正到暈

都係，有啲唏噓

喺block 5 望落去見到你地好撚 high!!!!!

其實好似日本咁唔俾影相可唔可行

唔係, 我話果條cap帽撚華人黎.
但呢兩條撚屌又係要屌, 條鬼仔同金髮鬼妹應該係約左一齊黎睇既. 但全程又係一碌木咁郁都唔郁, block A跳撞就基本架啦 你又要企得前 又要唔郁 我同fd就係佢兩個後面又跳又撞 , 有次撞到條鬼妹 比佢鬆左肘

真 ？我都係佢隔離 你附近仲有咩人

個cap 帽撚著咩衫 白色背心?

呢句真 以前唱兩首肯定走場

係呀

係zone a 遇到依d 人一定當場撞鳩佢
你有冇撞走佢

完左兩日好失落
企左係大陸人群中
好sad

細場+日本藝人live可行，好多人都守到規舉
大場應該冇咩可能得，日本藝人+係咁勁廣播或者都得嘅，鬼佬live就好難

好想睇多次

見到人著 好想買tee 邊度仲有

真 我都後悔無買zone A
完全無欺場, 睇完係有種感動喺度
有無巴打覺得 ROSE 變左, 無左後生果種癲喪, 同無咁自我中心

變左慈祥嘅阿伯 你睇佢live嗰啲笑容

同埋佢好似勁grateful 有咁多人睇
唱完幾首都有90度鞠躬

好可愛

年紀大la, 經歷多左,心態都變la

睇番件衫先知佢寫
HONG KONG, HONG KONG

收唒火未好囉
以前真係太顛啦
又死人 暴動 落台打人
仲要追打kurt cobain

咁就完左兩日
親眼見到佢地個下成個人空白左

唔收火都唔會同班元老和好啦

A7X 果次真係成身濕曬 好撚正，企最前

但佢地都淆 唔敢唱Chinese Democracy

唔係兩晚都有Chinese democracy咩

廢老打kurt

頭幾首就唱啦

你估中共會批visa咩 一早blacklist咗啦

冇中國live
同埋中國係check得好嚴，唔係歌名咁簡單，佢哋係會審查埋歌詞內容
亦會要求開show前就畀晒所有有可能唱嘅歌嘅名單
唔係話唔玩得嘢，但一般唔會咁樣作對法，由其鬼佬一般有合約精神(就算artsit冇，背後主辦方/一大堆crew都會有)，你要玩串個party倒不如就索性唔好去開就得

再者佢哋出過隻碟叫chinese democracy，個內容咁明顯，根本就連審查都唔使就block得

Iron Maiden, Megadeth之前開show有啲歌直情要改歌詞

今日真係cold November rain

香港唔算cold了

無可否認我都有呢個感覺，之前我只識三四首歌曲 - 十一月雨、天堂之城同叩天堂之門咋，後來搵張 live 87-93 同中國民主 黎煲先入場

好彩感覺都好正，不枉門票錢

今日 cold d - 行行下街聽 headphone 聽著佢真應景

有無人買咗佢地個box set

咩box set?

種feel 好撚正呀

不了 如果出live album就實買

最終掠水之作

好撚貴

但想買

成個雪櫃咁

好似仲要折咗
原價成皮嘢

成皮野掠得有啲誇張吧.

睇新聞話Axl Rose severely ill
佢有嘔，Abu Dhabi要cut時間

佢係咪就黎唔得先REUNITE

用生命彈結他 你估講少？

Cut左都唱左成兩個鐘

唔撚係呀

個tour嘅schedule都幾撚chur下

唔舒服都要死頂

GNR Hong Kong Tour playlist

Next album is coming